[做你的樹窿] 入嚟放低心事同吹水 153

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

好

年年有魚

Kuku

留名

掛住了

金毛妹妹

佢大隻左好L多

對唔住我係咪唔應該搞嗰個爛gag

見到有人著兵長外套最開心係佢真係矮我少少真係160

真

幾好笑的

下次帶出嚟見面我要去寵物公園

join

玩app都識唔到人 悶

識唔到有佢咁好

我都覺 唔係我中意個type

佢真係好好的

真的

現實中識人好啲

唉 好攰

識事

是

覺得自己好一塌糊塗咁

佢好好的

我唔好

真 現實識人會睇到更多嘢

佢會令你變好的

但係你嗰個唔係用app識
同埋用app都唔會識到佢咁好

啲人都成日覺得自己唔好襯唔起對方所以先會搞到自卑分手

連登app
點都唔會識到有佢咁好了

塵歸塵 土歸土

我唔會的

理智與感情

我兩樣都冇

呢個ac係邊個？

你有一樣感情蓋過理智所以成日喊

我有
但對住佢就無 只有感情

youtube留言見到姐

如何危險都衹會當自然 如何防守都想勇住直前
平時男生口中講的理智 仍未能敵過浪漫在目前
該不該也說誓言 明日儘管棲身世界大戰
能為見他千個導彈放在前面 你還是不太在意

我今個星期會去睇腳 唔去我係契弟
我要醫好對腳然後瘋狂做運動
我要減肥我要變大隻
我要變得更好更好

變到幾好佢都唔會返黎

你本身都夠大隻

但佢唔要我了

好攰

瞓陣

做人好攰

Faking a smile is easier than explan why you are sad

願妹

係好事

我知
但我都要變好

嗯

未夠

變到幾好都冇用

集思廣益
想買macbook 邊部好

你咪咁掃興

你同浮雲變個大隻啲？

空氣

點知

pro 呢

拗

你駁唔到

想見塵仔了

佢有左

咩咩

why

你好閃

雞雞

衣架呢？

hihi

豬豬

你背住我溝女

禾都掛

加一

你背住我打機

頭先帶咗阿媽去睇佢好似冇乜興趣所以猶豫緊
所以我未買遲啲搵機會自己去買
不過享受同佢揀唔一定要買嘅

Yoyoyo

啱啱約左條女出黎
希望靚女

有啲人係唔知點解有種神奇的力量，係就算你屋企人點講都唔聽，但係佢會令到你收心養性變得更乖

可能係欣宜呢

雲：佢會令到我好乖的

記唔記得我今朝講過咩野

我要做浪子

但佢唔想同我講了

支持

熱浪

之前已經係

佢話自己中上靚女

等我睇過

閃閃粉梗係閃

Hey hey

的確 第一眼就吸引到我個啲人真係

比啲祝福黎好喎

等報告

料姐鐘意咩類型

欣宜瘦嗰陣都好靚
成個徐子珊咁

好似事咁

事料樹窿CP嗎

又話做浪子咁對方呢樣都唔緊要啦
祝福聲想你都聽到

我知你唔鍾意徐子珊type

真唔差喎

我鍾意又靚又叻的

說故事的人嗰個youtube放出嚟嘅縮圖成日都畀我感覺係另一個人

我阿爸嗰日都話欣宜瘦左嗰陣幾索

簡淑兒

如果你話artist我第一個諗起麥明詩

有故事的人？

Kk

Bitch媽：又唔見你話下我

係

佢嗰陣派嗰幾首歌都好好聽

我係個有要求嘅浪子

我阿媽一路攬住隻狗 跟住一路答佢係咩

想做你阿媽了

爸爸不是你

講真幾鐘意欣宜
比人個feel幾真
星二代都唔係無料嘅人
又冇佢老母嗰種恃勢凌人嘅feel

你好呀

我都唔知

哼

一早同你講左我晚上同人打ps4

睇錯你背住我打飛機

天上閃一閃

have a nice day

你都好啊

鐘意靜定動嘅

再喊就冇曬眼淚嫁喇

掛住你

一齊喊

屌原來係你黎
以為真係新人

always be with you

Who

但唔係佢

將就下啦

I hope so

中間啦

我光明正大係佢面前打飛機

無敵巴回來了
你好似好憎欣宜

不好👎

唔得的

姐係鐘意癡線嘅

走啦 成日呃

中意我啦

咁我默默做你背後的女人可以嗎

咁人地首歌都好激勵吖嘛

識親都係

背後捅我一刀

通常咩人識翻咩人

刀在你身 痛在我心啊

捅死我

頂 唔該哂

唔洗

真係有幾番似徐子珊

匯集眼淚成詩

想與你開始 重頭開始

唔係鐘意嘅都要j嘅
你太極端了

正係想呃你

又笑

有苦難言

笑笑

愛一個人多狠多愚蠢
等一個人都難多天真

恰笑

大雲雲

食午餐

咁夜小心胃痛

小小鳩

whats matter

邊個黎

幾多年前個樣

情感寄生族女主角

後生咗幾年

應該係執過色同妝

笑笑笑

笑笑笑笑

笑笑笑笑笑

佢哋好痛

佢就到喇
好驚佢轉身偷偷地走

今日著得有啲頹

正
快點傷害我

塵塵你有玩minecraft？

搵信得過人幫手

攬炒

路過留名

屌佢老母
邊撚到中上啊 中下咋嘩
屌你老母下次唔換相唔出黎
戇鳩仲要同佢食500$ 一餐飯 以前同條女都無咁

$500

佢係咪叫Karen

出唔出黎食飯

玩交配app?

閃撚左 扔低佢一個戇鳩鳩坐係到食個大餐

對住佢個豬閪樣真係食唔落
屌你老母邊撚到中上
中下都比多

係 屌佢老母
柒撚到仆街
咪撚以為化左妝就係靚女先得
佢話佢條仔同佢拍左年半分手
比我一早分啦
學歷又無樣又無

以後一定要換相先出

+1
又去緊撞佢

唔食女了？

唔想食，頭先同個豬閪一齊都係咁諗起條女。
而且一路好重罪惡感，覺得個豬閪好嘔心。（分唔清因為佢樣衰定係我愛條女，可能兩樣都有）又掛住條女掛住到想喊。

做咩會玩你咁寂寞咩

會等佢，但又好怕失望

治療情傷

埋b

知男

又唔好豬閪前豬閪後呢到咁多絲打到 咁樣唔是幾好的

我都豬閪來的

禾都是

都係嘅

屌係條女樓下坐緊等佢
佢話佢出左街。
我話我可以等，佢叫我等飽佢。
有無機

佢:今晚去新男朋友到瞓了

約咩料嗰陣再搵你

唔係下下約會都要西裝燕尾服嘅

屌好mean

事事嬲了

我掛住一個唔存在嘅人
期待緊將來會搵到佢

可能佢最後會掛住你呢

咁搵下我啦

我掛住一個明我嘅人

我幫你停咗佢

咁暫時冇人了

點停先
咁驚

你好mean

用電鞭打你

Meannnn

屌你啊

你快啲去更衣室屌佢等咗好耐

要睇佢個語氣係點
如果佢個語氣係 咁你等飽佢🙂
你就知佢發悔氣嬲緊你囉

記仔

受死啦

得事事救到你了

你都加入佢地

我都想叫春了

Join

玩下姐

好吧 唔緊要

五小掛住你

料

笑死 笑死真係有

有人掛住我咁好

心事

你冇搬 我就可以晚晚搵你了

心很累 事很煩

我都係

今日都係啦

冇

想有人可以比我攬下 比我叉下電 補下血

Facebook係咪有個人話如果蔡英文果800萬票就全台灣人都有一份雞扒嘅
所以呢張圖係台灣人cap出嚟 我copy喺facebook

得佢先幫到我

攬吓攬吓 就唔見咗人了

嘩 找數

聽日要上pe堂

事事唔會的

唔知佢點樣送但係有登記表

唔好上啦

咁邊個可以幫到我

食左野未

做多啲運動唔係會暖啲咩定係你唔想著短褲

射波？

唔想著短褲

個個一開始都會話唔會㗎啦
唔通一嚟就話 係啊 我會走㗎

食咗野味

明明係幫條友統計黎串佢唔會找數

可以

點解

事事唔同的

佢冇

肺炎撚

係未架

幾時食清真牛肉麵？

佢真係唔同啲㗎喎

我會走架 唔捉實禾既話

咁岩既...我都係咁喎
承諾垃圾黎

Time will tell.

攬攬 無事架

我垃圾啲

笑了

係唔想係校外運動場更衣室到換衫

+1

唔喺更衣室換衫可以喺邊？

捉實又點

靜靜雞講啦

我都垃圾

咪走唔到

靜靜雞變得溜溜溜

個人走唔到啫

我都知大家都好好會攬攬
不過真係唔同 有得攬真係會補血

番到屋企又係聽住佢地係到嘈

就好似個訓導老師捉住你你個軀殼喺訓導室但係你個心已經喺你屋企嗰遊戲室

👉🏼👈🏻
諗起你個喊樣我個心就唔安樂

除非你暗戀訓導老師

屋企人鬧交?

好耐冇叫春了

多數係政見問題

無時無刻都鬧緊

唔係呢方面

咪要佢啦

再攬攬你 辛苦你啦

真 要事事仲好

校外更衣室有地盤工人換衫，好污糟

好想有人可以帶我逃離人類荒謬 帶我飛

我夢想黎的

嚟 我帶你走 請你飲支維他奶

阿浮

原來你係雞雞！
我仲以為係仁仁 唔係好認識

男男

笑笑！

想走了 老實說 好驚佢地惹病埋我....

Halo～

我冇所謂的

咩冇所謂

雞雞 仁仁都係禾

病

頹了

Lonely my

我唔想啊我一病要成個月先好番的

想唔好返了

Same

唔好病 好難醫的 最多夜少少先返去

佢wtsapp同我講佢已經有第二個了。
我走了。上車了。

好凍 唔想郁

認真 我呢個女朋友應該真係最正嘅女朋友
除左波細啲，腳粗啲啲，應該真係無其他女仔可以靚過佢。
佢學界男女神都上過兩次...

我呢個女朋友以前仲好愛我，又唔多港女格，識慳錢。以後點再搵個又靚又全心全意愛自己嘅女人。

一定係又靚又叻

食野未

食緊

你講緊邊個

自私食

你嗰個

係 佢係。
我以為你祝福緊我下一個會又靚又叻

又黎叫春了

再加一

唔會的

Y

找不到的了

佢好正

佢好nice好得意

咪鍾意佢啦佢衰人黎
真係鍾意心事好過啦 心事都好正的

但我會祝福你找到

我係咪好大方

唔係
因為我相信佢會詛咒你 想你內疚一世
你唔會再搵到一個咁錫你咁愛你 事事以你為首既人
你唔值得幸福同有女朋友

我都好正
點解冇人喜歡我

唔會搵到有佢咁好的

男男有真愛了

你係咪佢

會唔會有人靚過佢叻過佢

我

佢好錫我的

咁正都冇人追我地
都唔知世上既女仔諗咩的

佢地走寶

無言以對。
我的確對你唔住。可能真係我啲報應。

我都好錫你的

成包米放入包住部iphone 成陣飯味

佢好傻好得意的

有可能麼？沒有

入左水？

報應你應該要有的
如果可以見到你內疚一世 以後都冇另一半就好啦

我會的

我都係的

好想25、6歲結婚。
而家20歲，而家拍拖係時候了。唔想到時拍一兩年就結婚

你有d唔同 可以減刑的

冇得結了

點解要咁毒
我依家都係受緊報應

冇的

有咩唔同

入海水

你宜家咁都算報應？
就算真係報應咁又點
我同你一齊果時有幾咁唔開心 一個人撐住兩個人好辛苦果時你點對我 我日日都呃自己氹自己你對我好好的 為你諗到冇藉口了
你果時唔識諗下我？
你抵架喎
毒？係啊毒啊 但你彌補唔番我呢段時間受既傷了
毒咒你咁又點

佢有 真係唔同case來的

可以換機了

好似我仲衰喎

你多啲主動同我講嘛
你講多啲我一定聽
你知我最怕見到你唔開心 你同我講你唔開心我一定會幫你架

事情來計不是
但都係修補唔到的

就算我氹自己同番你一齊 都會過得唔開心
唔一齊仲好過

我會令佢開心的

發生左就係發生左
永遠有條刺係到 開心都冇用的

dayday燥

我下世會小心啲

我都會。

有好多野番唔到轉頭的

人生已完了

多謝

話你咩

miss u

明白

Miss you too
試過用焗爐焗嘢未

唉 我屌-.-

咪就係

唔好歧視地盤工人啦

未 有咩嘢易整

屌你屌你屌屌你 陳庭佳陳庭佳

做咩 又比人跟蹤？

大家仲記唔記得我日日放閃

所以算啦 唔勉強了

但成地沙點換衫

個陣未入黎

我係香港人

真係好開心的

眾人：收聲啦 冇人想知啊
心事：比你講啦 我想聽下喎

唔整蛋糕就焗下雞翼先

屋企人好麻煩

而家陳同佳都啱

咁你都啱嘅

焗爐同光波爐整雞翼係最好最簡單

有無人買咗氣炸鍋 近排好想買呀

記得我上次講過啲咩

不了

佢切西多餵我食 我話點解咁甜既

雞翼焗都唔好食嘅

係咪airfryer免油健炸鍋？

無錯 可惜我兩樣都無

唔使落糖漿啦咁樣

記得了？

搽啲蜜糖喺雞翼表面再攞去焗

收到

唔好食咩 點先最好食

雲B

不過應該唔使用嘅而家都十點半

諗諗諗 全部人企定定逐個比我打爆你地個腦

買完之後送咗比人 太阻掟

我中意食蠔油or齋煎

講了甚麼

都好

可樂呢？

記得啦當然

鞭完先射

其實我之前同熊仔講笑咁話要扮浮雲其實好簡單

可樂鐘意飲
但係唔鐘意可樂整野食

SM完就忍唔住

望住佢就好幸福了

係呀 近排想買

佢惡魔黎的
特登dse前先黎騷擾你的 唔好上當

可樂雞翼？

好想佢一上水就狗衝佢

dont like

識嘢 我都好鍾意食蜜糖雞翼

嗰陣真係好開心的 佢仲驚我成日講 大家會嫌我煩 所以我其實已經收斂左的

都係

識嘢
Ikea 13 3隻

我記得的

但係佢一點也不在意

但焗完個效果點 值唔值得買

攞你開玩笑你都冇嬲到真係唔話得的

可能欲擒故縱呢

值！
屋企有個焗爐就算最簡單去超市買啲急凍嘅心太軟返到屋企都可以焗一焗

多謝你

無食過蠔油雞翼 下次試下煮先

冇得衝了

擾敵終極戰法佢個仆街仔丫
搵日去拗斷佢隻手先

有咩好嬲

好好呀

但係氣炸鍋好似冇咁焗爐焗得咁好 心大心細

埋b之前買邊個牌子

蠔油雞翼正

我會揀焗爐

派你去煮

咁傳統嘅焗爐梗係會好啲

我港孩黎
唔識煮野食

Daewoo

焗爐剩係可以買到個細細地 廚房無位

#xm

雲雲都好好的

浮雲都叻過你

幫QQ

唔好的 好就唔使唔要我了

我是垃圾

要學煮嘢

會學嫁喇

乜嘢魚

港孩訓練計劃

希望大家鞭策我學煮野食
擺脫港孩

再睇下先 唔該埋b

魚b是我的

唔會同你爭嘅
雲魚CP

而家冇了

如係有機會復合

佢仲唔即刻出曬水

未來既你會係點嘅呢

會係一個冇你咁靚仔嘅人

女呀

知男而上

藍定紅

紅

我藍

刻字 英文字 有咩提議

Okay

快答 thanks

好 等你嘅成果

My b

Really hoho laugh

唔怪得阿浮呢幾日咁風騷

Too long

受唔起

siusiu

刻咩 要幾長

邊有

Good wor

8 words max.

siusiu甜多多趣

SiuSiu Real good

this is the way

hohosiu

siusiu hoho siu

復你個頭

事事真係好醒

._.

Worrrr

埋b陪禾忍走嗎

一上水

忍就忍

唔好深潛

......

忍ed
vodka溝milkis

無聊上個水
日頭唔會見到我 要溫書

Could i ?

心事bb做咩露點

數學mock 丫嘛i remember 的

can/may
not could

anyway sure

咁性感既野我唔做架喎

you remember wrong lah

數mock考完
呢幾日放假
禮拜四開始學校考mock

Fishhh

發癲未

diu 咁都有得錯 我d英文世界級

Siusiu or hohosiu？

咁但係你露咗6個點喎
做咩？

Which one better

溫書加油

笑笑bb

柒了 大獲了 出事了 個腦可以掉左佢了

飲完酒沖熱水涼算唔算？
諗緊開支apple cider

Me prefer SiuSiu

摘銀仔啦

grammar錯好正常的 心事bb好叻了

depends on what you like lah

藉著六點說愛你

Good

Apple cider甜死人

多謝my b
而家要打俾我bb幫佢改ielts了

唔緊啦

要mk d
S!u siU

bb你咁樣唔得㗎 我會心動的

我未夠甜 要補多啲

心事頭先叫春了

刻係邊先

Oh my god

@笑笑 推呢個

魚b

要唔要傾下呀

男

冇野好傾的....
呢幾日情緒低落d 突然想有人可以比我攬住補下血
比我依賴下 我軟弱時撒下嬌

冇符號㗎

只有全大寫

唉 琴晚臨瞓前我都突然咁

SIU SIU

累了

生活還是要過

纏在我頸背後 說你男友有事忙是借口 說到終於飲醉酒

Done

有相嗎

唔使的

歪

閉起雙眼你最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰
身邊無人呀 無呀

Later

冇意義了

No

還要生活 別再三失眠

都慘
有事就揾我 無事就揾仔

唔准

打死我

打醒你

你鍾意佢啲咩

我好清醒

唔知
但你地有時中意人真係要有原因咩

有意義

有時未必會有 但通常唔愛嘅時候就特別多原因

有少少唔開心

我有好多

做咩事我都係

沖完涼又叫春先

嗚呀 何時先可以停止懷緬

我都想但我真係好掛住佢

遇上心事的時候

要唔要約？

真的累

怎敢說心事

溫書啦你

怎敢說呀

叫春了

叫春

細細聲講我聽

勁耐冇見佢

叫

春

返左屋企都唔想返屋企

如果冇蚊我一定日日瞓街

Hi everybody

有冇人聽到

叫緊春 join？

聽到了

好呀

好想揾到個可以依靠既男人啊啊啊啊屌

因我太浪漫的心智

唔會有的

西～西～

So crazy

係都係想下好了

笑笑
巧耐冇見

搬完第一晚頂唔住 拎埋尿袋去左公園瞓 結果畀蚊咬同埋凍醒

吊害

叫晅

汝春

叫春呀

真 miss u

對自己好啲

土b
我想比男人寵下錫下

叫！

有冇人可以掟我落海

危

雲伯

我都掛住你
攬下